陳雲：救香港，只需要一群人。

陳雲：救香港，只需要一群人。只需要那群人不會被愚昧和怕事的大眾勸下來。
社會的改革，從來沒有大眾的份。他們加入很好，他們退出無礙，他們阻止也是無效。The mass is irrelevant in a revolution, but relevant in election. If you care for the mass in a revolution, it means you are fighting for something else, something off-track.
（智力閱讀門檻：IQ110）

食咗藥

呢條pk真係正宗冷氣軍師

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

但係又真係講得啱

藥效發揮中。

官鄉警黑721
變本加厲810

留名睇等連登仔因人廢言

香港人只係自私

又塞錢落連登仔袋

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

我望住個title
第一句不分化
第二句屌熱狗

冷氣軍師陳云出動

200百萬人基礎仲唔夠？
想爭取700萬定13億
依加唔係要推翻中共
淨係要香港普選，200萬基礎夠有突喇
國師有食藥

721

企係街頭前線先有資格出聲
企最前果個 = 領袖
企第二要聽第一果個
企第三要聽第一同第二個

簡而精

也不需要陳雲